[至少41名手足上庭！] 7月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 7 月 6 日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️蘇惠德總裁判官
🕝14:30
👤唐(23) #提堂 (#20200701灣仔 煽動他人分裂國家、恐怖活動)
**留院中，未知能否出席

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕝14:30
👤祝(21) #裁決 (#0825荃灣 襲警)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 7 樓 13 庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤鮑(25) #審訊 (#0910旺角 抗拒警員:涉跳閘被休班警員追截時有所反抗）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥陳,江,吳(19-21) 🛑吳因另一宗案件還押 #提堂（#20200105上水 管有非法用途工具、擾亂公眾秩序、管有攻擊性武器:噴漆、木棍、士巴拿等）

- - - - - - - - - - - - - - - -- - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院 8 樓 2 7 庭
👨🏻‍⚖️高勁修區域法院首席法官
🕝14:30
👥陳,陳,李,馮,郭,曾,邱(18-39) #提訊 (#1001荃灣 暴動、縱火、襲警等)
👤哈薩克籍手足(19) #提訊 (#1118油麻地 企圖縱火）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥黃之鋒,林朗彥,周庭 #提堂 (#0621灣仔 組織、參與、煽惑他人參與未經批准集結等)
👥王,李(19-22) #轉介文件 (#1113銅鑼灣 襲擊致造成身體傷害)
👥高,黎,廖(17-23) #提堂（#20200101灣仔 刑事毁壞、阻差辦公:涉損壞滙豐）
👥李,許,陳(22-23) #提堂刑事損壞(#0915天后 交替控罪:損壞鐵路處所)、管有物品意圖損壞財產、未有繳付下進入已付車費區域等）
👤梁(16) #提堂 (#20200101灣仔 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥黃,陶,梁,*(15-20) #提堂 (#1111旺角 管有非法用途工具或攻擊性武器、管有物品意圖摧毀財產、拒捕等)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤陳 (18) #提堂 (#1020旺角 擾亂秩序行為、2項襲警)
👥謝,胡(21-48) #提堂 (#1020旺角 非法集結、襲警、管有攻擊性武器或非法用途工具等）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️ 徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤孫 (17) #提堂 (#1113將軍澳 管有物品意圖損壞財產:噴漆)
👤孫 (17) #提堂 #傳票案 (未知案發日期 在公眾地方造成阻礙）
🌟兩宗案件未知是否同一人🌟

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️ 葉啓亮裁判官
🕝14:30
👤黎(25) #審前覆核 (#1013屯門 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥 賴,蘇,朱(17-22) #提堂 (#1112大埔 管有適合作非法用途的工具)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 8 樓 7 庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30(不設旁聽)
👥*,*(15) #提堂 (#20200513沙田 刑事毀壞)
- - - - - - - - - - - - - - - -

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

推

Push

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

Pishhhhh

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Pish

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push!

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

撞唔正地區

手足 我撐你

手足們推得好快

坐喺度，外面企係度
等消息

各區法院要人繼續聲援

法庭聲援要人

跟大隊

唯有係咁

push

711 初選見
711 初選見
711 初選見
711 初選見

不如喺度開台

齊call 人

邊聽論壇邊開台

我都仲睇緊

秒read

覺得無咩人睇..

難得有火花

屌 郭家麒好鳩呀

今日有啲悶

前半part節奏好慢

我講Hedi朱

兩個嘉賓都係

但佢把聲俾人蓋過咗

嗰part冇乜點留心聽

我要打破我嘅宿命
今日唔會變成人台嘅

文人係咁

call 人先

係命呀 哈利

完啦呢part

你好好人

今次咁快

到喉唔到肺

飲多啲水，食多啲菜，我真係好撚鍾意香港

子華話

唉

冇肥仔冇咁精彩

張可森個ending好正

多咗人

張可森

未call 齊喎

Pishhhh

多過以往啦

佢好chur好正

唔call

繼續call

發現我打錯字

fine

狙擊郭家麒同白鴿

pish

711 初選見

屌，本身冇留意

發老脾，笑咗

我未睇

天天

不過成場冇咁精彩

今日去到後尾先好睇返少少，記得睇返

我從來冇退縮過
仲揹緊條罪呀

講笑咋

早知唔講出嚟

大狀黨

新西都係想睇肥堅俾人屌
無左人民公敵白頭佬

人哋畀人拉咗

箭靶

孭條乜野罪咁巴閉呀

Tui

白頭佬俾人拉左

我都想睇尹兆堅呀，冇佢差咁啲嘢

肥堅

命呀

long time no see

寶寶一齊同油dee玩放置play

冇咗兩大傳統政黨就冇咁多火花

diu

睇返先知打錯

但後尾張可森都幾好

你做S定M

真係
好想玩

黎緊呢幾日大家一齊開多d初選po推
好驚最尾十萬人出黎投都冇

要返工

又係

定古古

呢個就真

上次公投已經證明咗要提早文宣

搵多d人一齊玩

又有呢條
蘇惠德總裁判官

涉嫌在議事廳內襲擊、妨礙或騷擾兩名建制派議員呀

最緊要宣傳好d票站位置,要全香港都知
罷工公投d地點安排

永遠插唔入你地之間

唔好入囉

食花生好

搵緊

對唔住
真係唔知

佢做乜事？？？

歡迎加入

71啊

唔怪得好似咁小人

寶寶成日淨係食花生

少一個人吖嘛

我播歌呀

冇咗個最大份

你講肥仔定民主黨呀

有咩心水

今日5號都未放？？

一樣啦

48小時

而且個節目係錄影㗎

你

民主黨呢個標靶真係

。

小寶寶

小英

如果佢著白色底衫背心去拉票
我諗好多人會支持佢

豬肉佬

留名一身蟻

又抽

大家講緊初選？

pkah

係啊

比卡超

你個名咩意思

唔洗對唔住
我都係聽郭家麒講完先google
反正唔會投泛民

投泛民需要好大勇氣

初選鍾意點投就點投啦

開台

大佬

點解係

係

大佬有冇睇論壇

律師黨死攬住法治未死真係唔掂

有

推推

7月11 初選見

本土派

呢個都重要

伐b

今次好似冇咁精彩

無「法治」概念嘅話，佢地仲可以繼續撈咩

戶c

法治未死係咪佢地個黨嘅口號

玉莖重生

Same

利申：唔知乜係放置play

肉請吃

成個黨根本就係大律師公會嘅分部

啱啱先食完飯

失敗咗啦

神驅書展唱芝麻仁

都進入極權時代，仲諗住用以前嗰套，更加冇得撈

一開始已經變質

叫我古仔就得

叫你秦朝人啦

邊個街市新品種菜苗

大律師公會係乜野黎？
食得㗎？

因為係「法治」之下，司法程序係唔需要專業

學仔

好fallout，香港會變成點

黃碧雲支持者 11:20

聽下歌詞先啦好有希望㗎

big雲

係咪我破壞咗你好事

擺到一陣間嘅

大佬幾時唱歌

但大律師公會唔係黃

宿命係冇咁容易打破

幫推

dklm又打到人入院留醫
死黑警

推！

好視乎係邊個話事

淺藍至淺黃之間搖擺不定

華南海鮮市場

宿命嚟，接受咗佢啦

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️蘇惠德總裁判官
🕝14:30
👤唐(23) #提堂 (#20200701灣仔 煽動他人分裂國家、恐怖活動)
**留院中，未知能否出席

我想問呢個係咪再改期？

冇
肯定自己去到中間就會忍唔住口

佢地啲聲明其實有乜野用

增加對家嘅認受性，即係助攻對家

扮聽民意嗰陣時咪有用囉

而家中共都唔使扮啦

又得啫

一係娛樂大亨

仇: 民選議員受到市民既監督監察
你就話收左牙爺錢 你呢D人咪就係白鳩痴
所以黃碧雲呢D人點解會選到
咪就係有你呢D咁既人渣係度囉 撐佢囉

販民打手: 講得啱 我就係投黃碧雲

呢段片無論咩時侯睇都笑到我仆街

希望今次可以收big 雲皮

寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷

hi

後生仔定力咁低點得架

下次一定得

咁叫我古生

強烈對比

aloha

不如古古下

屌親黃碧雲都好多忽然政治撚係度吠

chill仔

又玩對比

Gay

你首歌呢

呢一個人唔係公認嘅政治垃圾咩

持久力勁咪得囉

dj pepe chill 啲

一係古你唔到啦

希望得

大家都咁chill

加油

bot

依家咩乜事都無

會努力嘅

我鍾意老歌嗰種chill

一bot走一bot黎

推！對唔住咁多位，出席唔到，我要繼續返工再支援返手足。辛苦晒各位聲援人士

班忽然政治撚唔係咁諗

希望

古生

下

上面有
之後都會有

pishhh

油dee叫我留名的

v for victory

好多人覺得老鴿辛苦左咁多年
無功都有勞

又播呢個

收皮啦

演偽人主席

Victory at all costs—Victory in spite of all terror—Victory, however long and hard the road may be, for without victory there is no survival.

總有機會

撐手足

幾時出文

因為我老歌同jazz唔夠貨

人地問你做咩唔讓路畀袁海文
佢話係黨內決定
你唔撚參選佢地決定條毛

無你咁chill la

冇
叫你入嚟吹水

拉到故台人

通常幾耐

佢唔係之前柒咗好多次喇咩

寫緊

So true

全日

戶c玉莖煎餅

問題係一貼投票紀錄就比班忽然政治撚屌「分化」

咁岩啫

啲老人家唔睇呢啲㗎

出幾更

我唔吹水

可以loop 喎

so fake

咁吹唔吹風

屌

食自己

我信你

未有消息
都係要睇下佢到時點

更更更
出左

係我call嘅

唔夠膽call埋其他人

前奏差唔多一樣㗎

You ask, what is our aim? I can answer in one word: victory.

三更 正

真心的

ok

可能果時D人都會互抄

想試

I have nothing to offer but blood, toil, tears and sweat

你啲推薦都好呀

堅持不重複

無你咁多樣化啦

我覺得佢哋係懶唔想諗其他前奏囉

首首都係咁

就依家

Robbie Williams 都好聽呀

了解啊

你嗰啲咁好喎

直接打開音樂新大門

哥哥、 梅姐

bb 唔好哭 哭泣聲冇意義

我聽日要做野,搵日留足24個鐘俾你

你都係呀，你d classical 同老歌

成日都學到嘢

吹風ok

救世巴先係

一Q樣

Young gentlemen, Never give up! Never give up! Never! Never! Never! Never!

油巴要求，出多兩更

更更

尋日聽呢首

終於承認戶c

佢好過ink spot㗎喇

你試下聽埋其他嗰啲比較冇咁出名嘅歌，佢都係咁樣作曲

佢都係呀

Urban 加老歌

佢係戶姥

吹蕭呢

我以為尋日會聽呢首添

禾是妖

好 得閒call我
我book定酒店

你去鞭rr啦，佢電腦個風扇有問題

咁出多幾篇

beyond

鹽濕仔

首首intro 都係咁

唔係 我係鹹濕佬

根本就懶惰嘅典範

女夭

除咗和你pay，仲有另一黃apps’香港商店‘

女老

你係鹽仔

我係鹽叔

播下國語歌先

出多幾章

推 推 推

下面好鹹

仲有冇其他味

臭

仲有冇

Me係叔叔

黎智英: 我離開香港, 就會中左「中共」既計. 「獅子頭」係中共臥底.

00後話自己係叔叔

早唞熊熊

Bye bye

自稱叔叔

hi auntie

My name is Mary
Me 係 uncle

me琴日發現個受牙齒問題困擾的人

邊個

佢今天無上水 訓啦油

都未沖涼

Book咗未

一齊

你都未講幾時得閒

好

大後日,約你睇完幻愛去開房

大力d

大佬又同我一樣食花生

気持ち

都話啦

學你啫

on9頭先打機又有幾條支那狗話我咩垃圾，又話放我上youtube 我心諗你翻牆上youtube我告返你轉頭話你同港獨分子交流+勾結外國勢力

又學大佬

thx巴打 今次仲唔死

記得小心暴露自己ip位置呀

放心唔會的

打咩機

小狼好耐冇見咁

lol個隻fps驚

推田

痴撚線網

推推

腦腦 hello

奇俠巴

隻驚有咩問題

推呢個1430 西九4樓要人啊 傳律師叫人唔好聲援係fake news!!!!!

仲未瞓

真訓 小攰

電單車手足聽日再上庭｜叫唔好聲援為fake news？

谷奶

其實我都有諗過，我見我有fd ig叫人唔好去

漏奶

其實好奇怪 佢都唔係犯果條法 明明就係狗狗狗衝撞車

努力

因為佢哋真係鳩charge

見到有人問 點解粉嶺可以同時間不同庭同一個官審

另外最後果單無旁聽又無名

習近平是垃圾

你都想要

No thx

咁有冇好介紹

冇

咁你有咩好介紹

去成人台自己睇

點解你哋仲唔瞓

你答

只想講句：大家要頂住，真係攰嘅，抖一抖再歸隊，呢一年發生太多事，有時真係消化唔到

唔該你哋早啲瞓啦

仲未瞓嘅

出面有人放五十路J圖

出面真係有50路J圖

Cls

去睇吓 喺創意台
你入d po就會見到

嗰個po我本身有睇，但冇碌落去
碌到落去，真係屌出聲，咁重口味嘅

我瞓啦
同你哋吹水好開心
仲有早啲瞓啦你哋

發個好夢

點解咁少正評

感謝大家幫推

推呀

就爆po

Cc台係5001

樓主食花生食得好開心囉

係喎

8點開po

啱啱先睇到

是日電台

7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?

goos taste

入去

搬台

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包